美參議員魯比奧：參議員卡丁、其他議員與我要求國務卿去全面執行香港人權與民主法

說三道四
干預內政

Rubio papa

Just Do it

一齊Twitter

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

RT

go

希望蓬佩奧唔好令人失望

Daddy